[扮工動物園] 沒有宿醉的星期四

點解噚日唔係星期五

新人

已經好想快啲放工

要自貼

我好眼訓呀香香

已經好想快啲放假

不過唔咁早返工邊有得同出中環黑絲OL迫到實一實呀

唔貼得唔得啊
我怕醜....

最憎地鐵俾人逼

你返中環?

咁唱首歌仔啦

早

又有新proj 又要由頭開始諗

Hi 新人報到 有咩注意

邊個生日？咁你都知

早~AHA~

我都憎。靚女另計。靚女人妻就更好

要自貼
你唔係唔知呀?

自貼近照一張

你幾時生日呀?

要自貼

BTW各位早

咁..我自貼啦..

死開啦痴漢

come on~
I'm ready I'm ready

新人點會知

每個人都要？

我冇近照

依家話你知

I’m ready too

俾個客搞左成個星期 終於交得俾manager
希望manager咪鬼玩野

咁你地既呢

Pm

自貼

即時自拍

點解流感咁勁只停小幼

係味有自貼睇？

即刻影咪近照囉

+1
噚晚返去洗碗 (放入機)
洗返乾淨個sink 盤, 沖埋涼, 已經兩點幾

you sick d yeah

恰人既

唔逼靚女咁逼靚仔？今日先見到180藍眼外國型男

咁你就唔好著黑絲啦!

洋腸 又大又粗 正呀

好吖~~唔怕腦生鏽

練葵花寶典時小心啲~

真。女 洗唔洗驗身

唔洋腸但又大又粗要唔要先？聽講個個連登仔都30cm

咁你切咗啲what

無啊 比大家了解下姐

唔要

唔洗係相既

唔洗相嘅圖得啦

園規嚟㗎
每個人做新人都貼過

Joson

成班都酒鬼 小圈子

我唔飲嫁

你果張民

我好似加埋都係一杯左右

我諗我有飲左一杯半

我都唔飲㗎

你地劈唔劈酒架？

我地俾啲酒劈

佢哋劈土㗎

你當香媽既錢流嫁

咩叫劈土？

六個六，開鳩你

好多雙

遲半粒鐘

夠4粒先上黎講啦

返十一點幾

你班冗員

西

成都男「食花生」墜樓身亡 輕生女嚇得爬回陽台

呢D真係無死錯人 人地跳樓都要食人花生

最好笑係條女嚇到縮返入去

咁即係其實條女都唔係真係咁想死

上去思考下人生

有人幫佢思考完

想睇片
btw小圈子

下次叫埋U

點名aha ok?

你自己叫

終於LIVE

獸底

咩事

誰輕輕

你同香香都好暖

May I?

黑青島

Hit you

till the end of the world

冧死人咩

專家

may what 先得架

He want to eat you

福來村老灣

開始忙

Come on

又見到c drive上網

ur humble servant

咁能小氣

唔好QUOTE金剛棒THX

樹姐會嬲架

我唔放佢在眼內

Wfc

條友ok 既, 我有時要早走同佢講聲都ok. 有次ot 佢話我應該準時放工, 仲叫我第2日早小小放工
但係我同我同事兩日遲3分鐘入office姐. 唔鍾意咪黎同我地講囉 係度打小報告 (gm 今日成9點先返office 所以佢唔會知)

好多人都會好多斷片
有個好兄弟成日醉左都會好清醒咁自己走去埋單
第2日會唔記得自己比左錢

香

張

TREE

去食LUNCH先

咁晏

做咩猴住我bb

想見下靚靚aha

唔得住 我自私食完先

你唔係睇左喇咩?

相同真人唔同

開心些牙

我地連相都未有得睇

um 你哋等bb上水再自己問佢

大家好 新人報到

有冇追post?
新人要自貼近照

今日熱咗好撚多
過幾日又熱返

終於冇咁凍

幾時先到兩點半呀我肚餓呀

咁晏先食lunch?

快d收工好無

但朝早都凍，最難熬時刻就是早上起床一刻

我都想

每日都有人編, 最遲試過3:30

最憎啲仚家產見你得閒點都要比野你做唔比休息
成日都要拖慢

想仆返去打mon hunt

做埋少少手尾之後先食嘛

銅

食完lunch想訓

訓醒

飲左兩杯啡
好醒神

返工, 得閒
唔係做野
唔通比你攨腳趾?

尋晚同frd滅左juno

攪笑既係最後下我同juno double ko
返唔切去執屍

擇菜

打到咁遠............我仲係角龍果度尻下尻下

虎清

做幾多野就逗幾多人工

冗員揮手

可以連機

張西

我飲完咖啡仲眼瞓過未飲

咩事咩事

我知....
但連機唔係全部時間都一齊打, 又要整裝
唔想戴住earphone 但又唔係打緊

我從來都未試過食lunch訓著
由細都大都唔識pa係枱訓

咋架

要訓企係到都訓著啦

積極減產

一係衝入人地d場度抱勁人大腿，我果時角龍係咁過

咋㗎

好可愛

義工

又要做咕哩

咁辛苦既

抱大腿係術語

我唔撚理佢，亂咁黎

我知 但一諗到個畫面

唔撚做吹得我脹

有野唔洗做 老闆又吹我唔漲

做冗員食完飯就坐咁就暴脹了兩個碼

食完飯就坐返左九個月之後勁肥

唔好提

大家幾重？ 我170體重73kg

咩都唔想做

有道理 所以冇乜野做

真心人

咖啡因對你有反效果

頭先老細同我講有bonus

求包養

我份工個人工係唔應該搬野

如果無bonus
個年會好難過

要你搬咩呀?

File

去幾層樓清tray

我百無

悶到訓著

8556

做乜撚

30624700 30624770 53420213942 43140624

非長工要做埋長工既野
痴撚左線

下次再飲過

有聲

未到年廿八就咁快要清野

佢哋要你嘅相

人工8556

無理由係到自爆既

親, 加我

小圈子

智商30台灣記者（2018花蓮地震）

pm me

pmed

don't have pm sor

傳說中既青bb

Pm again

Pmed please check